有x建築 正仆x

安排我上黎拎離職出糧張票 上到去個老細又未簽名 個老細又唔知去左邊

最慘係特登新工請假